林太考第一恭喜區

今期最出位係佢

世界歷史會永遠留名

要立個雕像比佢先得，好似秦檜咁

林太又創歷史

條老傻閪

點解可以咁樣衰

真係好9樣衰

千古罪人

媽媽

唔好喊，你仲要做多幾年㗎，千古罪人呀

好叻女，好想裝支香孝敬佢～～

有共匪史以來最出位

世界第一賤女人真係第一人

禍及香港世代人

有其妖孽必有其子，其夫

共匪真係多撚謝佢，又冇左百幾萬億

無习大加持都唔會玩到咁大

兩個弱智合作無間

陳同佳掀起世界大戰
林鄭月娥令全中國一齊再次食草
狂賀

侵侵呢d垃圾不值一提

林奠負責送頭，习大先係真正嘅冷氣軍師老點

堂堂一個港英精英 被個小學雞玩撚到日日都被人鬧祖宗十八代

再加埋中國病毒助攻

俾個like!
最能幹的特首

最能幹就誰幹 名留青史

面子值過萬億

全靠林太同小學雞唔落台先有今日
怯？就輸一世

第一個去唔到美國既特首

港毒之父
攬炒之母

0負評，五毛死撚晒

至叻係佢
一國兩制比佢搞到無左
佢真係好鍾意"一"

蠢到世界第一

無佢既幫手香港真係唔會淪陷得咁快 恥辱柱要有佢個人排係最前

期待鄰國口交部出口交文

Carrie又考第一

係賠上成個經濟

做左三年特首搞到香港遇到30年都未必遇到既事

好似床哥

推

記得以前成日講香港學生高分低能，點知就出左高分低能既支那傀儡特首

林太成功將中國推入地獄

689同佢比真係差幾皮

成語： 月娥落淚

林太，在職場，即係一個office boy，連續做錯野，攬炒左一間上市公司破產執笠